[重開] 恐怖分子復仇 強闖店鋪公報私仇 視私人業權如無物

1029恐怖分子條氣唔順
Mark低左間鋪今日過黎報仇
入鋪拉撚左個老闆
我估計好快會有藍絲爆鋪煩鋪添

2:43:30開始睇

推

店舖比狗入侵原因 1029開放黎比人急救暫避

宵禁

我睇到有班蒙面暴徒破壞緊社會安寧

黑警恐怖分子真係破壞社會安寧

痴撚線，強闖私人物業

屌你老母

律師黨真係冇撚用， 呢啲時候就真係你哋出場嘅最佳時機啦

你話去沖去掟汽油彈你唔制我都理解

而家講法律你班友又冇到？

twitter

夜晚開鋪犯法？

聽晚會唔會衝入lkf酒吧

識玩既, 聽日泛民幫佢地開個記者會, 煲大佢

香港已經冇法律可言
狗=法

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

嬲就出嚟屠狗！

軍政府狀態

Fuck

cls

push

呢單律師仲唔開聲？

一定會

私有產權敵不過軍政府
辛苦經營就被違法拘捕

屌，無撚用泛民，剩係fb開po

淨係掛住區選區選，吔屎啦

真係癲撚左 全部都係街坊黎 番屋企都俾人拉?
到底拉乜鳩 不如你宣布屯門係禁區啦仆街1

屌，強闖私人地方，班律師唔撚出聲

DLLM

惡撚到 成班賊嚟 陷家產走狗

最慘係區選都未做好

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

如果係美國
開槍射撚死左個警察啦

HK is not safe anymore
Please Withdraw your capital from HK

入埋屋苑洗樓添阿

真心你要打官司或者申請禁制令你咪出聲囉

錢我哋大把一定會捐

咁想人哋區議會選你就做啲嘢啦

泛民主派死不悔改

真阿
仲比人亂入黎？

所以話香港人寧願投白票都唔撚投佢地係有原因

仲要唔止一次

成班死撚哂?

我知，但係你唔做嘢咁外國人咪唔知道你法律制度有幾腐敗囉

我好期待法庭宣判差佬冇問題，違反曬所有既定嘅法律大大巴冚落法庭度，然後鬼佬就可以撤資

咁咪真攬炒囉

希望個女仔無事

Btw 樓主講錯時間？

盛智民都出左聲叫d狗唔好係lkf tg
聽日發狂就好睇

Push

講真一個鐘前發生你想人哋點做？係都救返個人出嚟先啦

軍政府

Pish

應該係2:45:00先啱

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

依家班狗癲成咁，根本就算維尼落黎都控制唔到佢地

其實唔止一次
馬鞍山商場其實都夠大獲

屌 關門打狗啦

屌你老母黑警死全家

有險可守，不了

係，發生左咁多次痴線野，一次比一次大獲，班議員都完全無發大到

班垃圾係咪羨慕人租得起10萬一個月舖位

所以一定會比維尼清算
中共唔會比依d武裝勢力座大

血債票償，俾班友食人血饅頭

要開戰

市民財產再無保障。
可以逐家逐戶闖入嚟，搶曬你所有嘢。 唔需要任何搜查令， 邊個敢反抗就打到你死為止。
比公安更公安

已經唔係第一次啦

呢四個月呢已經無數次喺冇搜查令一下爆入去人哋屋企搜證

無數次打開證物袋擾亂證物鏈

更加無數次擅闖民居

大前題係冇人報警同埋冇罪案發生

咁多個月我未見過佢哋有任何行動

一隻狗負評
正義之師蒙乜野面？基於咩原因喺私人地方拉兩個人出黎再強闖入去？答啦狗閪 撚樣祝你全家早啲死

呢單真係痴撚線

好撚嬲

屌曬黑警

推喔

屌你老味小氣鬼
抵香港人睇班popo唔起

無政府狀態

可能直必腸姐

屌你老母 無力感好撚重
例牌都要講句好撚嬲
但唔知有乜撚野可以做到
唉 我好撚冇用

chinazi

永遠同黑狗勢不兩立

真係痴線，要發大搞

見我地開始內訌
又整單野燃點返大家鬥志
呢班恐怖份子我屌佢老母

幫推

仆街黑警

「緊急」 需盡快再一次啟動大型三罷行動

究竟我哋捱唔捱到人權法過到嘅嗰日

想問間鋪叫咩名
過幾日老闆娘出返黎要去支持下

遲啲一定會去幫襯
鼓勵老闆同老闆娘
正義必勝

我唔會認為盛智文講一句佢哋就識做
根本成班就失晒控

Push dllm

Cls

全民救人！
唔可以再俾黑警拉到人！

推 真係睇到火

律師黨真係垃圾嚟。。。

一直都講緊
講囉

Twitter 呢 屌你 人權法咁耐都未有

唔理 總有mon po狗睇到

有無議員可以有野做到屌

係咪痴撚線㗎死黑警

2047都唔洗
依家就玩完
唔清算佢地
咁清算方個？

賣樓呀

痴撚線
文宣組唔該!!!!

班狗痴撚曬線呀

掛住揾食。。。選舉。。。

屯門多廢老藍屍

係 其實入面已經失曬控 精神錯亂
日日出黎就要打人
d大狗又一定要保住d細狗
所以成隊警隊一定要重組

飯民呢D不嬲都垃圾喇
唔比人查選舉名冊都唔出手
大大條路比人種票損害緊佢地既成果都可以垃圾成咁唔做野

今日入舖頭
之後遲早破門入屋

而家全香港有邊區唔係禁區

pish

我屌

你老母 真係睇到好撚嬲

聽日蘭桂坊見 仆街賤種狗

嘩
屌痴撚線

我唔係搞分化我唔會叫人投對家或者白票

不過佢哋係咪有責任都好啲呢事關法律係佢哋專長

成班失控暴徒

112

真正破壞法治 解散警隊 刻不容緩

其實今日有狗洗樓

長洲

黑警根本視人權為無物

同政府一樣

唔係點有送中幪面法出黎

其實馬鞍山商場單嘢同依單都係差不多

Cls 黑警要死全家

咁又點 你地做到d咩

佢地用法律途徑 我地亦用法律途徑
佢地用紅官 我地上訴
道理响我地道 錯條撚
冇編號唔代表告唔到 上到法庭就一定要交當日指揮官
唔係話冇編號就可以逃過法律

自己香港 自己救

國際只係助攻 並非主攻

2:45:30

假兩制真一國, 連私人業權都比人共產埋

「痴撚線」
然後
「文宣組」
「唔該」

係咪有少少嘢錯咗？

48個鐘夠打殘你

咁係咪乜都唔做

啲律師去哂邊？

香港人到而家都無未有黑警死就知咩料

問題係你司法覆核全部都要等，好啦申請禁制令，禁乜先？仲有你要搵個原告，律師係要受委托，邊個私樓唔驚打輸咗會賠到仆街先？

屌佢老母

都唔好講人權住
淨係最低層次「依法辦事」都做唔到
垃圾

嘩屌，係咪要Twitter 出去
認真，我依一世都唔會香港買樓，都沒私有產權

死黑警

香港人關心份工多過你地條命呀Ching 睇開D啦 現實世界係咁殘酷

推呀屌

屌你老母死黑警！你老母點解會生你地出黎害人

我使唔使話你聽我自己會做文宣
真係無野講

Twitter!!!!

要錢要時間
咁多案 個數唔係細 個時間唔係短

D狗肆無忌憚係你地D街坊縱容的
黑警已經知道街坊只得把口駡

申請完禁制令都一定制止唔到班狗

on9

今日仲入左屋苑洗樓

屌你老母死黑警

今日可以洗樓 第日可以破門入屋
遲早嘅事

上街攬炒啦

「緊急」 需盡快再一次啟動大型三罷行動

香港人 冇時間啦
今日係屯門 聽日就係全香港 後日就係你屋企啦 快啲做抉擇啦
真罷工or真攬炒?

依幅圖其實發生咩事 有冇人知

痴能線

軍政府
邊個都㩒佢地唔住 已經失控

而家係叫律師黨申請禁制令呀

同埋要打官司籌錢咪得囉就告你香港警隊

就係要做到個畫面好樣衰

點解班狗上門搜屯門逸生閣無人講？

喂，屌，咁都忍得?

用人命換依d畫面

警權無限大

各位幾時先肯用twitter呀 唔該幫幫手

訓醒未 POPO同你講法律就唔會鳩拉人喇
幾個月喇大哥 重同人玩法律玩區選呀

死黑警垃撚圾

屌

你唔申請禁制令班狗就唔會周圍打人㗎？

橫定佢點都會喐手

咪就係要靠禁制令突顯佢哋無視法紀囉

咁樣都係人血饅頭我覺得你邏輯有問題

你話我哋唔申請禁制令班狗就唔會過界嘅咁就我錯啫

1

推爆

關鍵漏氣
完咗呢鋪真係要諗諗計
班友做野方式直頭係兄弟會黎，幫big brother 做野

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

真 仲信司法

唉．．．其實大家心入面仲承認佢地係警察，先會俾人地咁樣拉人，
大家要認清佢地已經係非法份子呀！佢地無權拉人！！！

咪再承認佢地係香港警察呀！！！
佢地已經無權叫你做任何野！！！

屌佢個老母西

原來係咁

恐怖分子

警犬勁過維尼

612 721 811 831 929 101

痴撚線 完全濫捕
香港人咁仇警真係唔係冇原因

開頭覺得熟面口

屌阿

佢哋真係當除低張證就大撚晒

全部白卡佬

你話我鳩嗡都係咁話
呢個真係要係連憹牆做好文宣
唔係個個跟到咁貼

彭寶琴周家明

陪審團就全藍班

恐怖分子今晚又殺人

俾美帝知啊

反抗係真係要反抗！
唔係繼續跟佢地個規則玩！
咪再俾黑警愈踩愈過界！
要好似叫狗咁ＳＴＯＰ佢地！！！

反抗：
用行動反對；抵抗。

今日呢件事係要話比全香港黃店知道
香港已經冇左"私人物業"呢個詞彙
所以唔該各界黃店係自己舖頭入面裝番個收到音既CAM
錄低曬班狗做過D咩
然後再用文宣煲大去
光復香港 時代革命

根本由始至終 都唔會有人割蓆 理由好簡單

強姦判幾個月

冇錯 黃店真係要小心
由其是出名個d

香港黑警 狗也不屌

老實唔怕講
佢今日咁樣捉得人 下次射粒TG入去都唔出奇
佢行得呢步棋好自然會得寸進尺
簡單D黎講啦
理尻得你 我就係法律

係

覆核王都做得多過佢地

見到有啲法律野 連白鴿黨都走出黎
律師黨仲潛緊水

真係食得屎

一早講撚左

班大狀黨真係垃圾

讀左咁撚多年書...無用武之地

法律？

可能佢地都已經諗緊點移民外國執業...理得你班普羅市民死了...

我知軍政府狀態 所以要變招還拖啦 方法如下

想贏就平日既朝頭早開波 十八區開花 直接全港被動罷工

幫手入黎比啲意見 依家係樽頸位要突破

你班黑警好撚快死

屌你老母死黑警，完全痴撚線，屌你老母視法治如無物，屌你老母臭閪

Mon post狗，屌埋你老母呀

D

C

真，上網叫多幾句好嬲啲黑警就會死晒

H

Y

Up

香港人真係好可憐

都話申請要原告，律師係唔可以自己叫人請自己去入稟㗎，唔係點會有盧少蘭

屌你老味

痴撚線

F